★圖！大英時代KCR重裝雙連柴頭好型棍！

扎實 現在果d似紙紮

點解樓豬成日有呢啲相

垃圾 偷偷負皮

同GTA 個架幾似樣

同款，General廠

同一條路線，由柴頭到地鐵色最新款列車

鐘意push-pull多啲

EMD G16

蒸氣火車

lm

魔魔你都有玩GTA

樓主點解你成日有le d 相？
究竟你係做邊行

雙連唔夠喉，五連重聯！